想問下依加 Agnes b既三用袋仲有無得買

想問下依加 Agnes b既三用袋仲有無得買
想買個黑色 搵唔到

黑色果個真係正 又型

我兩年前揾都無

好想買隻返工用

agnes b狗都唔屌